萬一正苦揾人喺村入面著黑衫搞事做大龍鳳點算?

真既手足一定唔入村
但根本唔知有冇鬼一早入左村再搞事老屈落我地度
哩招可以點拆?

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

呢d防唔到 總之我不割 支持勇武同和理非任何活動

驚條撚咩 個個都係度ASSUME一出手成個風向就會轉
自己嚇自己